新香蕉俱樂部真係好高質！入黎放低最好笑

有新香蕉俱樂部陪伴，真係好幸福
現在有聽早霸王，但真係唔夠好笑
比起我上YOUTUBE聽返以前電台 悶好多
呀BEN罵人最好笑

諗下都高潮